[I'll pass]陳克勤解錯英文 謝偉俊被簽名反校園播獨

噚晚39位建制派議員寫咗封聯署信畀教育局長楊潤雄，表達對於大學校園出現「香港獨立」標語嘅關注，仲話期望各院校「果斷地取締所有違法港獨宣傳品」，要求教育局跟進。不過，Emily聽聞喺聯署名單入面嘅謝偉俊本身並唔想簽，而係已經負責搵人聯署嘅民建聯陳克勤解錯英文，誤會咗謝偉俊回覆。

謝偉俊同Emily講，雖然佢都反對港獨，但係佢覺得呢個時候最好等輿論自己評論，唔需要畀壓力政府，更唔應該干預大學嘅管理，所以覺得個聯署「唔出好過出」，於是覆信息畀陳克勤話「I'll pass」表達佢唔參加，但係可能溝通上有誤會，「相信佢以為pass意思等於通過咁解，英文上嘅誤會，佢當咗我同意，所以加埋我名落去。」

謝偉俊仲教下英文，話「I'll pass」通常就係比較無奈地唔想參與嘅意思，不過佢都好厚道，話唔會批評人：「咁算啦，無咩大問題嘅，不過呢個時候一人少一句會好啲啦。」Emily嘗試「try my best」打畀陳克勤，但係就無人聽電話。

笑左

西環契仔縮左

保黃成日出黎柒
搞到香港分烈

pass 除咗解「同意」外，亦可以解「略過」
玩《獎門人》大電視環節應該知道

鋤dee無得出都會講pass啦 唔係英文差係連人都唔撚識做

其實點解我做唔到議員?

恥笑開始

陳克勤唔係中大

校長：陳克勤嘅英文水平參差，由此可見中大畢業生英文水皮，全部都唔請

係謝超人既錯啦, 覆人用咩野英文呀, 用簡體字覆啦燃樣

鄺囝學歷都做到

明明政政系好多readings都用英文
發音唔準都算喇，睇都唔識睇？
英文屎極都要有個譜掛

燃燒你老母

識英文就唔叫搓胸勤啦

自己騎墻都仲要玩頄人...

戇鳩仔

期望各院校「果斷地取締所有違法港獨宣傳品」，

報警囉 見到有人犯法，搞簽名活動把撚？
不過 唔知違左咩法

人唔笑

He had Tried His Breast